以前嘅古惑仔係開片俾人斬死 而家嘅古惑仔係追打示威者突然心臟病死

會唔會柒左啲？
啲o靚啲孫點出嚟行

佢死唔去呀屌